如果普巴加盟巴塞， 修中場可以點出?

Arthur, 拉傑迪， 布斯基斯， 維度，普巴， 羅伯圖

拉傑迪會同普巴互換啦
踢我地美斯出局

法國踢美斯喎

唔好意思 唔好推

唔使擔心 克仔都踢美斯落次名等法國踢佢出局嘅 順水推舟 推下先

推到仆街

樓主好快要改做巴塞隆拿

修應該係修爾斯

簡迪呢
我見疤狗好似話簽埋簡迪

即來的如果

好～

肉酸仔柒撚到

唔好推！

收聲啦禁藥狗

唔好笑！

做得好

Hand hand

鬼b

做咩